尋晚同個台灣朋友食飯，佢話香港人好慘。

尋晚同個台灣朋友食飯，佢話香港人好慘。我話係。
佢答我個十五歲女仔被自殺冇天理。
我話咁你知唔知仲有好多人被跳樓、被浮屍。
佢即刻掩住個口想喊出嚟。

黑警犯下反人類戰爭罪行，香港人永遠不可以忘記。

你

點

知

的

你點知的

Hi sir

Sir

yes sir！

Yes Sir

各位唔好玩膠啦

你點知的sir

Good afternoon sir!

你點識的

Yes sir

你

你
點
影
的

YES SIR!!

同秒數點解係你#2

佢點知的

Good afternoon sir

拉

用不推文啦

你點食飯的

yes sir

sir

你地點做到咁快的

Good Afternoon Sir

Good morning sir!

快撚到

Yes Sir!!!

Thank You SIR!

Sir 你點知的

Cls你班友14秒

點解可以咁快

好快

good afternoon sir btw黑警死全家

hi sir

good morning sir!

你點影的

拉
大家一齊

true sir

ＳＩＲ

你個台灣朋友點識的

Pull

Yes sir !!

推佢老母

咁佢知唔知你係差佬

不推文啦唔該你地

鳩蛇都好慘
俾venus飛左

Afternoon sir!

好衰啊你地

good afternoon Sir

Sir, this way??

你點知的SIR

你個名

你個朋友男定女？ 食左咩黎？

good morning sir!!!

good afternoon sir

黃底鳩Sir我從高登開始一直都係你Fans，幾先可以篤你啲黑警同事出嚟？

阿sir 早晨，有無d 黑警角度影嘅相？

大家試下不推文

知道sir

Yes Sir！

good afternoon sir !

Afternoon SIR!!!

鳩硬冇親戚,真係黑警？

你地睇post係咪睇左邊個出先架？

yes sir sorry sir thank sir

yes sir sorry sir

其實大家可唔可以咪鬼覆佢or拉佢
推多d有用post好過，咪哂左熱門d位

推

不推文

太多on9仔，要不推文先令到個post沉

Sir 唔小心上咗熱門

你點搵的

我全家一世都唔會原諒班狗

Yes sir! 阿Sir有得屌則師？

你班撚樣善用下不推文個個功能啦屌
推撚夠個on9 post未呀

話緊你地呀仆街，幫佢推撚完未呀

你食咩的

真·追擊

你自己。。。

狗隊認證殺人

屌鳩sir冇啦

鳩sir會好快比人滅口

p牌推到咩

原來呢個係阿Sir真身

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

重作吧

good afternoon sir!有無同你朋友講你無得移民過台灣

入黎比禮硬鳩SIR

啊蛇

咪再推鳩硬警狗既post上熱門
講「你點影架」冇撚用架

你點有台灣朋友的

Yes sir , thank you sir!

黑警只係共犯,真正嘅兇手都係政法委下面D武警同特務.

Fuck you sir

Good Evening Sir

鳩蛇你好多fd, 又警察內部料, 又台灣fd, 又邊個邊個睇法

Yes sir
Good Afternoon Sir

蛇你都會有朋友？

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

OK